汽油彈襲警察遊樂會 被捕18歲學生非投擲者 警追緝3黑衣男

太子警察體育遊樂會今（1日）凌晨遭投擲汽油彈，停車場內一輛貨車焚毀。警方相信遊樂會被3名黑衣男投擲9個汽油彈，大批警員其後於附近一帶兜截，並於深水埗福榮街近石硤尾街拘捕一名18歲姓何男子。據悉，被捕男子為IVE學生，警方經初步調查，相信他不是汽油彈投擲者，正調查他為何深夜攜胡椒噴劑出現在事發一帶。

01唔比link

手足記得變身 同搵不在場證據

班狗淨係睇cctv 睇幾十粒鐘做對比 然後咬人

鐘意食麵出街帶住胡椒都好合情合理

根本係附近求其拉一個

香港警魔打傷左人就求其塞支胡椒噴劑夾埋DOJ狗屈人

有3萬恐怖份子持械周圍強姦犯法
市民帶返防具保護自己有幾奇

係人都知佢唔係啦
玩完火仲係度行街咩屌你老味